Демо с интерфейсом тут: http://taxi.vyukov.ru


Принцип работы этой реализации: 
При нажатии на кнопку "отправить уведомление" симулируется создание и публикация уведомления о заказе. 

Это приложение получает данные из RabbitMq  (см. класс *ru.vyukov.srg.receiver.OrderNotificationReceiver*).
**Каждый @RabbitListener получает данные в отдельном потоке и может спокойно его блокировать. (см. [скриншот 1](https://bytebucket.org/akaGelo/taxi/raw/072a5ea24bd0cbd4f1c997556290c80fc33f2f69/screenshot/1.png))**
Детали реализации задержки видны в коде. 


Так же существует проблема скорости доставки уведомлений до клиентов , **проблемы с медленными клиентами**.

Поэтому, отправку уведомлений клиентам будем производить используя **ExecutorSubscribableChannel настроенный на работу с пулом потоков.** (см. *ru.vyukov.srg.config.WebSocketConfig.brokerChannel()*  и [скриншот 2](https://bytebucket.org/akaGelo/taxi/raw/072a5ea24bd0cbd4f1c997556290c80fc33f2f69/screenshot/2.png)) 
Размер пула потоков для демо-приложения выбран абстрактный.



Если производительности такой схему недостаточно, придется смотреть в сторону NIO.



Для локального запуска 
docker-compose up